[
    {
        "randomId": 345
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mpiritse indobo ikwira hose",
            "option_1": "Amagambo yo ku rurembo",
            "option_2": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_3": "Umukecuru wurira ikigega",
            "option_4": "Ijwi",
            "correct_answer": "Amagambo yo ku rurembo"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Yankamiye mu kitoze, angaburira ibiryoshye",
            "option_1": "Akanyamasyo",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro",
            "option_4": "Umuntu",
            "correct_answer": "Ibiryo biri mu nkono ifite imbyiro"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nagutera uruhehe rudatokorwa",
            "option_1": "Insina",
            "option_2": "Ikigori",
            "option_3": "Inuma ku rukoma",
            "option_4": "Sida",
            "correct_answer": "Sida"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Abazungu bazanye byinshi n'ibizatuzura",
            "option_1": "Ifaranga",
            "option_2": "Kukwanduza sida",
            "option_3": "Ikiyoni",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye baranaga amajosi",
            "option_1": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_2": "Inopho",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akayira kajya mu kigega",
            "correct_answer": "Urugoyi rw'ibishyimbo"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Nyirakamana akera inkera atatumiwemo",
            "option_1": "Umwobo w'inzoka",
            "option_2": "Umuvumbyi",
            "option_3": "Ifurwe",
            "option_4": "Ibaruwa",
            "correct_answer": "Umuvumbyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ca bugufi uce nyokobukwe indiba y'innyo",
            "option_1": "Ibitotsi bya mu gitondo",
            "option_2": "Ifu",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Igikoro, igihaza",
            "correct_answer": "Igikoro, igihaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Bateze ibisage bose",
            "option_1": "Amano y'umuntu",
            "option_2": "Imisatsi y'ibigori",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Igisate cy'umutsima",
            "correct_answer": "Imisatsi y'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Nikoreye isi ntengata ijuru",
            "option_1": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_2": "Umwobo w'impiri",
            "option_3": "Inzara n'inyota",
            "option_4": "Umukondo w'inyana",
            "correct_answer": "Inzara n'inyota"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwambara karuvati",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Ifaranga",
            "option_3": "Inzara y'umusore",
            "option_4": "Ikiyoni",
            "correct_answer": "Ikiyoni"
        }
    }
]